【整合】好危險好危險嘅科技！！！大家千奇千奇唔好用！！！

甘危險嘅科技就係原子彈啦！！！大家唔好亂甘用呀！！！

推唔郁都照推！

幫手推上熱門！

甘你老

好文推唔到 幫手

推呀

咁暴力，不了

師兄你2 號魔法會好勁

金汁厲害啦 中箭在之後肯定感染

唔好推啊好危險

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

推

uuhh

interesting.......seems difficult to test it in hk due to the strict regulations haha

有用POST冇人推係咩玩法

大家幫手推下啦！